{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47799&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 다온호텔-DAON"
    },
    "text": "建物内の駐車場をご利用いただけます。 また、大型バスもご利用いただけます。 駐車場は直線距離で500mで、計30台の駐車施設があります。 仁済大学駅と金海大学駅は釜山金海軽電鉄線を利用して行くことができます。 伽倻CCと伽倻パブリックは車で5分の距離に位置し、金海空港は直線距離で5分の距離にあります。 金海ロッテウォーターパークまでは5キロで、車で5分かかります。 ロッテリアまでは徒歩2分、ホームプラスまでは徒歩4分、仁済大学までは徒歩5分、金海ロッテまでは車で5分かかります。 客室の内部施設としては9階に位置するミニバーがあり、9階では朝食が提供され、7時から9時まで食事ができます。 駐車場としては建物内の駐車場と第2駐車場があり、ハイトップ車両の駐車も可能です。 銭湯は5~20代を保有していますが、飲酒者、妊婦、高齢者は予約の際に注意しなければなりません。 無人セルフチェックインが可能で、認証のためには成人認証が必要です。 フロントは24時間営業で、慶尚南道金海市仁済路70番キル9-9番地に位置しています。 追加で身分証明書を持参する必要があります。 責任を負わないことによって発生した本人の不注意による事故は責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数ありますか？",
            "answer": "計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "仁済大学駅と金海大学駅はどのように行けますか？",
            "answer": "釜山金海軽電鉄線を利用して行くことができます。"
        },
        {
            "question": "伽倻CCと伽倻パブリックはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "直線距離で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海ロッテウォーターパークまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "5キロで、車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "ロッテリアまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "ホームプラスまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩4分です。"
        },
        {
            "question": "仁済大学まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "金海ロッテまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "どこで朝食を食べることができますか？",
            "answer": "9階で朝食が提供され、7時から9時まで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物内の駐車場と第2駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "認証のために必要なものはありますか？",
            "answer": "無人セルフチェックインが可能で、認証のためには成人認証が必要です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で身分証明書を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 363
    }
}